唔訓既你 依家做緊咩野?

未返到屋企

小心d

啱啱翻到 多謝巴打

搞咩咁夜呀

安全就好

Hi

完全唔眼瞓明明訓得好少 搞到成日都情緒好低落 好辛苦

但訓得太多又會覺得晒時間

考慮緊離唔離開香港好

點會只有訓左嗰時個人先唔會亂諗嘢

有咩原因想走/留

sor問完覺得好似問左on9野
考慮兩邊原因之後睇下邊邊重要d再決定

有時放假一訓醒已經下午1,2點
覺得好浪費

唔想重新適應但感覺香港已經變咗質

痴線 咁訓得有乜唔好 起身嗰下好撚爽

溫緊書預備考試。
其實之前都冇諗過移民，因為覺得香港係自己嘅根，我熱愛住呢個地方，好想將來喺呢個地方繼續生活，但係見到個香港咁樣，屋企人亦都好想離開，已經有預感之後可能真係要同呢個地方講拜拜，一諗到呢樣野就好唔開心，到底如果我喺第二個地方落地生根，要面對幾多挑戰？好多嘢都要重新嚟過...
同埋呢排喺度諗，原來眨吓眼我已經21歲，屌你老母臭閪時間過得咁撚快做乜鳩？

Hello

同另一半好似淡左

個人意見
如果有得走好走

都係既
可能樓主老啦
你地後生有多D時間同本錢訓多d

掛住前度，依加周圍搵啲野睇分散下注意力

溫完書考完試先諗都未遲
同埋如果同屋企人一齊移既都冇辦法
總有機會見返朋友既

正常既
冇可能keep住咁耐
咁你有咩打算

振作巴打

睇多陣都訓，捱過左一晚聽晚繼續

好攰

唔訓既我 同ex嘈嘈下見到呢個po 然後入左黎
覆完個po就準備訓了

下個更可愛 加油啦

睇緊d咩

明既不過未放低

訓覺啦

點解仲會同ex有聯絡
定係岩岩成為ex
btw晚安了

連登四圍望

一樣係掛住前度.. 明明知道佢啲野會清得好徹底 但都會諗好唔好揾返佢...

散左一年了 我覺得好痴線 到而家仲會聯絡仲會嘈
上年十二月果陣冇諗過今個十二月都仲未完

正能凡膠呢

係咪放過大家會開心啲

好耐冇嚟，呢排瞓唔著去咗煲劇，今晚終於記得要嚟

我睇緊依個post

記憶冇咁易清到既
唔好搵啦
完左就算啦

對我黎講太重口味

我想唔再聯絡 但佢唔肯 我又一直都未捨得block
不過呢排少左聯絡了 我番工忙 佢番學應該都忙

嘈乜鬼野先
分左成年都可以嘈到
仲係朋友?

咩來

好耐冇見
近排煲咩劇

我都係
純粹想睇下把聲好溫柔個gif幾時出現

佢成日嘈我而家唔care佢 (分左手之後)
咁我咪嘈番佢一路以黎出面周圍勾3搭4 點解我仲要care佢
就係咁有時無啦啦其中一面挑起火頭就會嘈
唔算朋友 不過之前都仲會講下野仲會見下既 愈黎愈少

出現左未

乜鳩野
分左手就care乜鳩

#8

佢真係好好.. 如果唔係港共政權搞到想移民.. 我地而家應該仲係一齊

唔知點解覺得佢哋之間對對方仲有感覺

乜都煲下，依家睇緊virgin river，你又咁夜唔瞓嘅？
好多人因為前度瞓唔著

應該隨著時間少左了

少咗但係唔代表冇

每晚打卡又係我

車完個客去汐止
好撚遠
要空車返出黎

每一晚都開po

你地對移民意見有分歧?
好慘 依個原因分手好殘忍

似係啦

打緊機
可能天氣凍+臨近聖誕
想搵個人攬下

你好

台巴
第一次聽汐止依個地方
要渣幾耐返去
好難有單嗎

邊個

你囉 晚晚訓唔著喎

訓緊係床失緊眠

老人病

唔好上連登啦
愈上愈訓唔到

係... 我有同佢講過下 但係佢又冇好正面咁回覆我 跟住我又見到佢同朋友啲chat 話唔諗住移 就自己鑽左牛角尖 提左分手.... 諗返果日佢個樣呆左咁望住我 而家好心噏

見到有人話同分手一年既ex仲可以嘈交 好撚癲

喊緊

眼淚都流埋 （sor 放緊負...

然後仲要一面喊住一面開工... cls 啲野點解做極都唔完

嬲緊

思考緊人生

太衝動啦絲打

點解呀

咁做野啦唔好喊住

嬲邊個

思考到d咩

揸返去4個字左右
但好唔就腳
講就講話要空車
但做得呢行就預咗係咁

打緊機都仲覆到咁多人好勁
真係凍咗，各位著多件衫先繼續一齊放唔低啦
今年聖誕都應該冇得慶祝俾777同佢主人害死

嬲個唔識嘅陌生人

都唔知自己做緊咩

男朋友好唔著緊我咁
本身佢忙 所以我已經好少text佢
每日我text佢唔多過5句 但係咩都係覆 "🤦‍♀️🤦‍♀ "
最多都係夜晚video call 佢幾分鐘 但係佢嫌煩
平時都係我約佢 但係出到街佢又一直打機
我自己又準備番第一份ft 擔心好多野
每晚都唔係好訓到 情緒好反覆
個人每隔幾個月就諗呢啲問題
一直冇解決過

咁又係
渣完返去好好休息

打d輕鬆game抖下
好慘 港共全部都係食屎狗

做咩嬲佢

做paper 頂唔順 訓先

上緊連登呀

有冇同佢傾下依個問題
如果傾完都可以咁既樣就好大問題
btw返ft唔洗擔心的
應該有得慢慢黎
加油

好
晚安

傾過 佢話你唔鐘意咁我唔覆。

餵自己隻狗食提子
當隻狗係呃like工具
狗食提子嚴重性等同食朱古力
但好多人都唔知

同發脾氣冇咩分別
得罪講句
咁樣拍拖冇咩意思

cls
其他post黎?

晚安

已經拍咗6年
自己又好似全部野都圍住佢轉
覺得開始因為呢啲野有情緒問題
試過做好多唔同野分心 但係解決唔到
搵過社工傾都冇用
我個心好攰 但係又唔可以講 因為佢聽日present

知咩事啦？
三個字囉 唔夠愛

個世界得返佢 已經係一段唔健康嘅愛情
佢一離開你 你個天就會跌落嚟 你就會生不如死

我唔想認 但係可能因為我太愛佢
個反差出咗嚟
有時會feel到佢好愛我
我點發脾氣都唔會走 咩都比我揀先

有冇啲咩可以做脫離呢個情況
我一直都覺得自己唔識拍拖

總會有一邊係愛啲嘅 但你地都行咗六年 欣賞你哋

你個名

我地之前都分過手但係冇好過
個人有時好空虛 唔知係咪拍緊拖

叫緊春

認得你

屌 customer service 幾時先肯聽電話
屌你老母半個鐘啦

咁夜打去咩cs

我唔知可以做咩啊 我曾經都係你咁嘅情況 咁最後結果就當然係分手啦 我都分咗手就兩年 都冇拍過拖 唔知係自己未放低 定係驚咗拍拖 唔想再loop多次 唔想再經歷分離
我都覺得自己唔識拍拖 所以唔好害人

人不在港

屌 垃撚圾message 又唔撚覆
食屎啦屌你老母臭閪

咁夜都有cs?

就算係香港 渣打個CS都開到4am

冇咗唯一嘅佢真係好痛苦
試過分手之後平日扮到冇野 好開心咁
將自己timetable有幾滿塞幾滿
但係每晚一番房就喊到收唔到
持續咗一年

趕趕下dead line 叫春

香港好正常
但你果邊都開到咁夜咩
我依邊6點收晒皮

加油巴打#hohoh#

是但搵個人拍拖等自己淡忘

叫春

好似11pm

想聽 有咩春叫

有咁做 但係一啲都唔開心
之後就知冇心唔好害人

係害人架
但自救到咪算

真係好
我依邊搭正6點叫天不應叫xxx

好多字

已經38分鐘 仲未有人聽呀

聽日先繼續do.... 仲諗緊好唔好試下搵佢... 過左幾日 係咪仲有啲機 定係呢啲野唔關日子事 (佢好似連我fb ig 都 unfollow jor aiii) 本身冇common frd... 冇得問人

啱先手㾗
男朋友為咗ex寫咗段故事
而我 為咗呢段三個人嘅感情都寫咗段故事
最好笑嘅係呢個第三人從來無physically阻住我地
佢只係喺我男朋友嘅腦海裏面徘徊

又到冬天
又到咗white album 2嘅季節

都好誇張下喎，咁最後點解會復合

其實真係要理性話俾自己聽 個世界唔可以得佢
你都要有自己嘅生活 當佢發現你有改變嘅時候 佢都會驚
正常都會痴返你轉頭，如果唔會嘅就算啦 再行落去都冇意思

佢知你唔會走 唔會講分手 佢就大安旨意 你要俾啲危機感佢

係咪即係Kary 嘅留不低?

但係香港唔會有果個景色

從來都唔屬於我
我只係令佢開心過返正常生活嘅人

重點唔係段三角戀咩?
原來係個景?

咁首歌你應該會聽到喊

係散咗之後3年復合
有時都唔知點解一定要係佢

拍番之後唔知single嘅日子係點過
成日想番番去 但係做唔到
每日都忍唔住要搵佢

睇緊個市

我坐咗係到一個鐘都無人聽電話
仲應唔應該等

之前啲男朋友會唔會咁？

情歌嚟講Kary 有好大Variation

Tsla

三年我諗你都可以慢慢走番出嚟 但偏偏你就走返入個氹到

睇嚟你真係前世欠咗佢

以前嘅ex其實對我好好 好關心我
但係我個陣對佢唔係好有feel
所以好快就散

返工定讀書？有冇試過塞到自己忙到覆唔到揾唔到佢

下星期準備番第一份工
所以都幾期待 忙到唔搵佢佢會咩反應
我成日都諗住咁做 睇下可唔可以調轉個角色
但係都係忍唔住
應該要扔咗部電話先得

再覆斬手指！！我好要面 佢要打機 我由佢打 中間一個電話都唔打去嘈佢 自己忙到一兩點沖涼洗頭 佢應該就會自己打電話嚟 唔打嘅話我就自己瞓先

鬼佬係咁
我已經睇化左

unfollow晒d野其實同分左手冇咩分別
玩到咁大
你地好細個?

美股?

慣左天光先訓 依幾日開始覺得咁落去對身體唔好 但已經較唔翻個正確的生理時鐘 唉 好辛苦

溫書溫到好悶 但又知自己已經溫唔切 要繼續比心機溫

冇咁易有事既
大把人要返通宵工

加油絲打
一個course24個chp真心cls

我最後等咗個半鐘 頂唔順 收咗線
但我好欣賞自己嘅耐性

之後要早起就tune 到

真
同班鬼頭做野真係練到自己eq同耐性

又唔好咁講
返工同事都正常的

我當初揀2年係想方便自己多d時間搵工
同埋唔想咁快又做野

同事唔知
但如果你有求於佢你就

同事嚟講都OK嘅
不過customer service嚟講都係

唔好聽啦 忌完自己又唔開心

瞓哂喇？

Sleep is for the weak

聽朝見工 雖然只係pt 但都好緊張同埋驚會唔請 仲要係食肆嚟

識啲嘢

無事嘅 聽日會好天嘅

有人陪我講嘢真係好

唔請咪下份

打緊term paper

你點知聽日會好天架

加油

Agger 男朋友本身瞓唔着都瞓埋了又得返自己一個

屌 見到你地讀書咁大壓力
我之後part time 讀master 點算

搞到我都想爬起身温書

咁世界咁大 唔好俾一個人困住

搵左好耐先搵到份

道理都明嘅 不過要啲時間
講到自己好慘咁 其實佢對我唔差

我見馬會請人喎
識唔識photoshop 阿？

好等錢駛?

對你好都係咁話啦
世界那麼大

唔會夠駛返兩份part time
只會愈使愈多

訓唔著上網聽人唱歌自己又唱下歌咁

講起聽朝見工 令我諗返起上一份閪工 人工又低 仲要個陣間野新開日日都做唔停手 返左一個月左右 個個星期都返3-4日6個鐘，佢叫我返邊日我都話Ok 仲要有啲係叫完我返再前一日先通知叫我改返第2日，返咁多日冇遲到過仲要冇蛇王冇射波。但係返左一個月左右，無啦啦有個星期到左星期日佢都未比更我 我wts問佢點知比條仆街已讀不回我。之後自己都知咩料，就算搵到Full time頂我都可以講聲姐，洗唔撚洗直接已讀我咁仆街 仲要聲稱黃到金既店嚟

唔識

飲食多數包一兩餐 其實慳唔少

又唔係好等錢洗嘅 不過10月比人炒左就一直搵唔到工返 啲錢慳住洗都仲捱到 但驚過唔到聖誕 想趁就嚟完Sem搵份工返多啲先

有時人睇你同你睇自己感覺都唔一樣

不過你問心盡左力 可能只係未達佢地要求咁解

間鋪啲野唔易做 鋪仔一間 類似小食店咁 自問自己快手少出錯 係頭一兩日唔識先會做錯 就算係差我都一定唔係最差個啲

最弊依家周身痛 每日晏晝四五點先醒 生活嘅節奏亂曬 之後成日迫自己早訓 搞到自己好大壓力

咁唔岩做咪搵過份 正常既 做多幾行試下自己鐘意做咩都好
唔岩做咪當學樣野 之前就話廚房有手有腳都請 呢家成行都就摺 唔敢講
不過做過廚房起馬都路數走唔會餓死 只係學師一定比人屌死

番緊工

差唔多

同樣等緊放工

就嚟爆肝啦

加油
你地做咩架

加油巴打

工程狗?

好似同行喎

岩先第一次整西多士
明明整完用吸油紙索晒d油
但食落都仲係好油
油到個肚頂唔順

未食咁多牛油啦
啲反式脂肪好無益

做十仔開夜?

其實點整

第一次整
你講起黎我唔記得落牛油
唔怪得咁冇味

你講起 尋日隔離屋煮飯好香
佢地應該用靚靚pancetta 而唔係垃圾bacon

姨姨我不想努力了

炸野火一定要大 唔可以細火唔係吸曬d油

上youtube睇架咋
打2隻蛋之後加3匙奶撈埋
之後麵包切皮+花生醬
2塊包合埋一齊擺落去蛋+奶度點(唔係浸, 係點)
點晒成塊包都有蛋jer之後擺落去熱左既油度係咁反
反到熟就擺去吸油紙就吸走晒d油
之後加糖jer就食得

有無EE介紹

啱啱整完煙肉蛋通粉做早餐加杯Latte

冇，我仲係好努力

突登轉行做保安 日日玩電話訓覺 都唔明以前咁辛苦為乜

其實牛油好有益, 拍埋落其他野食變無益姐

唔好係咁反 吸油吸死你 炸完一邊7分黃先好反

係金錢既香味

豐富過我晚餐

係
岩先就係冇開大火
結果件西多仲有好多油
下次臨尾要開大火逼晒d油出黎
謝巴打教路

思想好連登仔

下次等我煮金錢

正

想知

哦
明白

記住成塊麵包所有位都要用蛋漿密封好，唔係D油就會索入麵包裏面。油夠熱的話蛋漿會阻住油入唔倒麵包，食起上黎麵包入面都係乾的唔會有油

原來係咁
依家先知蛋jer係咁樣用
下次識整了
謝謝巴打

巴打 你夜晚先整西多 會唔會肥死

大家交流者 其實可以變招 下次可以試下

搵牛奶加蛋 加練奶 再用麵包浸 由佢吸曬 再放入雪櫃雪一陣 再開鑊少油慢煎佢做法式多士 一樣好好食

等食
有錢人家改名避數？

試下only
唔敢再咁夜整了

吸曬d蛋jer+奶?
最擔心都係太多油
腸胃唔係好頂得順

點解我完全唔明你講咩
你好跳脫

事實係輕鬆冇咁大壓力 以前做廚房慢少少都死
同埋呢家保安人工其實唔差過做飲食

但做廚起碼有得升? 保安無?

少油 慢火煎 類似焊濃佢咁 金黃色就食得

個會員號碼咁靚唔好以為人哋唔知

保安都有得升既 睇你理想係做咩位 我唔做ic 寧願做散仔 輕輕鬆鬆一日

明白
謝謝巴打

我都知我account 好值錢
但改名避數係咩意思
同埋我都係改返自己本身個名啫

法式多士食過返唔到轉頭

諗住就咁就一世?
不過無咩問題 你生活得開心就好

No la not civil

十仔點會係屍否
你識唔識架

我真係唔識架 我個行好偏

為香港「市」民服務

真
但真係唔係食咁多
肥屎

都係果類

呢行偏到一個點
不過嚟緊會多啲呢類型

勉強算係生活一部分

都係打份工儲下錢 大部份人都係咁過生活 冇咩問題
人生唔應該只得工作既

咁當然啦

柒頭多數唔洗訓架！

但係我明明炒散炒到好似全職咁2077都要下個月先有時間玩

訓啦柒頭

保證個頭夠柒，堅決玩通宵再訓。

係咪講緊我

2077即係咩

今日岩岩出既新game 算係幾多人期待既大作

你重有半個鐘可以玩

曬巴噴

聽日先去買驚 慢慢執隻人先 我要大屌期妹

可惜我玩槍驚好廢
所以冇咩興趣

Rpg黎 唔同槍game

睇下有冇朋友玩先

起身未

掙扎緊

唔細個啦... 都出左離做幾年野

你好煩

諗緊ex...

我尋日put咗 但今日唔捨得放

Tesla

唔好再諗啦

玩put咁顛？ 佢大起大落喎